{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162751?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 제네시스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 バーベキュー場は無料でご利用いただけますし、グリル以外の持ち物は個人でご用意してください。 ほとんどのペンションは入室時間にプール利用が可能ですが、一部のペンションは事前に申請しなければならず、利用時に別途料金がかかることがあります。 ビームプロジェクト、ビリヤード台、駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を増やす場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間について守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は無料でご利用いただけます。ただし、グリル以外の持ち物は個人でご用意してください。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "ほとんどのペンションは入室時間にプール利用が可能ですが、一部のペンションは事前に申請しなければならず、利用時に別途料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や設備がありますか？",
            "answer": "ビームプロジェクトやビリヤード台、駐車場などの娯楽や設備があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 511
    }
}